今日班藍絲同事好靜，好靜...

平時lunch一齊睇cctvb新聞
成班藍絲會屌三屌四
屌鳩示威者又搞事
但係今日講緊琴晚旺角衝突
大家都好靜

係咪尋晚出咗去旺角食飯？

係茶餐廳睇cctvb個今日午間新聞，係咁播警察係旺角扮被示威者蝦，扮到好似好慘咁，完全冇講女仔被警狗強姦，記者被打，仲話啲人係暴徒，痴拎線

仲要係咁loop 啲建制派，話警察完全冇問題，係除暴安良

好人好者 行得正企得正怕咩

射左波睇緊醫生 診所播緊大台新聞都無廢老講野
反而隔離個太太係播緊10慢人去警總撐警個下鬧左句痴撚線

某程度上差佬琴日咁癲真係送藍絲頭比我地
但係
請緊記 不流血 不被捕

叫佢地睇其他新聞台，多角度睇，

克警block哂路唔比人走
轉頭話人唔肯走 棍棍攞命
下次見cctvb直接一句你老母生你隻畜生做假新聞

今日facebook都靜晒啦, 得返幾件個個post都見到嘅打手喺度嘈, 其他都縮到唔知去咗邊

尾刀

啱啱食個lunch
睇住tvb新聞
啲廢老都乜點屌示威者
班狗

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

琴日星期日，旺角應該唔少本來藍絲或港豬都比克警地圖炮打中